★仆街！股災了！我個QQ每日升$1計劃玩完了！

I don't want to work

金仔清你袋

努力搵工啦

射精又唔佢射

chi na cat

推

每日升1蚊 好過去秘撈
但呢個應該係3年前先work

點升300蚊 未合股之前就得

頂住呀老貓

你一放就升

其實係trump

個天都叫你返工
兩個選擇，跟我返倉或者去見蓋清介紹個份it

接受現實啦，魔魔

腦魔蝕錢，游b體重回落有望

WHAT IS YOUR 700 $1 PLAN

廢老倉，不了

$2 plan ready

你講撚完就每日跌$1
燈夠未啊

游b體重同700同步